啱啱睇到張相 好心痛

利申 平時冇乜留意娛樂圈
但係頭先無意間睇到

係攝影師功力太勁定係佢兩個太襯

戇撚鳩

總係覺得佢地扑過嘢